[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 50

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

第50個貼留名
向100邁進

lm

世界遺產lm

LM

有兩張off shot

LM
順便再po多次篇文自我宣傳下

新po留名 熱烈祝賀本po正式邁向Po 50！
以黑澤帶安達去三星洋酒堂見雨宮妄想 第2集留名
其實我覺得黑澤點都唔會肯帶安達去
萬一安達覺得同自己一樣樣既雨宮更加charm移情別戀咁點算

留名

第一張又要打一打町先

我做隻公仔就得

絲打！我仲以為係台灣人寫既文！
我超中意你呢篇呀嗚呀

半百了！！認識到咁多位巴絲真係好開心要繼續推落去

話咁快就開到50

鳩町留名

Lm

哇係reo同教主

Reo又係好鬼得意

官方終於出

第一幕已經靚仔到講唔到人話
最尾佢對眼blingbling有淚光

佢不停四圍望搵緊赤楚

LMLM

第一張好想拍拍佢個頭

CL LIVE!

又Live
Join左青柳叔

露額好靚仔

今日清好多，對眼好bling bling
琴日青柳叔唔show佢，今日輪到青柳叔開佢就join返

係咁帶貨

但自然好多
又鳩笑

miss咗live

枝朱奶要紅了

+1
頭先見青柳叔開live都諗町田會唔會join
結果轉頭就miss左

陶大宇都出埋黎

+2 行開咗一陣就miss咗

戴cap帽好cute

same here

笑咗 配埋青柳個樣

媽呀
好甜呀

岩岩就係miss左呢個位好正

有得睇返啦

同居啦同居啦

町教長存
要辛苦巴絲你send 60幾個email
無私奉獻教友們愛你

Cls我中槍了

課左先啦睇到佢地2個同框都扺啦下話

又係個d未聽佢講就已經知佢會答咩嘅答案
聽日嘅event希望可以有新料 我將希望寄望係赤楚身上 (請盡情直球吧 赤楚くん お願いします！！！！！！！)

佢呢個look成個傻仔B咁

佢扮青柳叔9笑 我聽咗好多次 同劇團人一齊真係零舍唔同
青柳叔一話想同町田CL 町田連續兩日都搵機會回應 好乖仔
個GIF我睇咗3分鐘

町田應該真心想一齊live只係佢太忙
但町田一完live個人數跌左一半希望青柳叔唔好介意

後尾佢同小澤都有講起人數
唔知有無聽錯 青柳叔話其實唔需要咁多人睇 小澤見到人數跌緊就叫大家睇啦睇啦 (有d心酸)
其實今晚青柳叔介紹佢個百寶箱好搞笑 佢聞自製(?)醬然後開始9笑咗好耐 我都跟住笑

我應該無發表過d咩㗎居然會記得我
番新工變社畜
其實每日都會上嚟哩到搵番生活嘅感覺
諗到聽日 依家好興奮

我是上嚟訴苦的

在 2012 年，他因參演與太平洋戰爭相關題材的舞台劇，故到靖國神社參拜祈願世界和平。結果因為在 Instagram 上載了一張照片，被大陸網民翻牆搜到，而誣衊其辱華，是拜鬼的右翼分子。須知道，靖國神社除了供奉東條英機等一級戰犯外，亦供奉了不少日本先人，內有庭院供賞花野餐散歩，和一般神社寺廟無異。日本人到自己的家廟參拜祈願，干卿底事？當然，對於一個經常自誇自大，整天愛國愛黨，神經質玻璃心，動不動便覺得全世界侮辱自己的民族，一切言行都是不可理喻的。至今，町田一直保持緘默，沒有為了拜金而不必要的屈服致歉，不卑不亢，比一些香港僞人有骨氣得多。

adore 教友

要join 免費試用一個月

公費拍拖sweet life倒數6個鐘
唔知佢地會做d咩呢
日文盲 泰文更盲 表示我會一路睇一路上黎追po圍爐鳩叫架，求日文巴絲幫手語譯下乖孫d直球
btw 係咪可以用obs黎錄？

好似話填左表格會sms通知？
可能等1,2日？

係咪會有巴絲會有program識錄？
利申：電腦白痴

咁岩諗住event前重溫一下就見到你呢條片岩岩好呀咩回憶都番哂黎
最尾果句好有電影trailer feel

開始緊張

變咗天竺鼠車車重現第七集

司儀

唔准錄啊，千奇唔好錄!!
大家做個乖孩子睇完就算啦

好孩子
向偷錄說不

之前寫黑澤失憶個佢者更新左佢另一篇「安達的秘密」

[/member]

岩呀睇戲都唔可以偷錄啦
大家全程投入比佢地閃盲對眼算啦

求各位巴絲意見 未買live嚟睇 應唔應該趁而家狗衝去買

買！

應該唔會有人叫你唔好買
同框機會越嚟越少唔好俾自己後悔

好嘅 唔該哂

我覺得字唔洗啦掛🤣

想問有冇人知泰網撳入去買飛嘅時侯 特權嗰part係要撳啲咩㗎

冇嘢了 原來唔撳都入到俾錢 啱啱搞掂咗

放棄治癒吧
係咪陣間3點可以試下入唔入到?

3個字就可以入場

有野做冇得睇期待大家嘅文字直播

咁轆下twitter ig可能有cap圖精神d

熟悉 ge bgm

好緊張

泰國host都醒目會filter恰當既問題瓜

兩個分房定一齊9hea緊

應該一齊prep緊陣間點跟住係度笑緊吧

幫赤楚整mic一齊講小野塚壞話

post張佛系圖冷靜下先

兩個經紀人走咗無人睇到了

按點點點個box都可以 hide ge

呢個日本人睇得明

cl collab宣示主權

仲有一堆芝麻國旗

豊田先生都stand by了

都無wo

仆街我頭先link 1 1080p食唔住

頭先都試過 發現好lag 即刻轉去link2

突然安靜

嚇死 以為自己部嘢lag咗

Bilingual
咁秦國文時間可以上嚟

司儀好勁

主持日文好好

泰文有啲似廣東話 好有親切感

司儀比twitter hashtag拉入坑

係line頭呀

呀呀呀呀呀

好靚仔呀

情侶裝

我都覺

屌你
笑死我

佢哋兩個個頭好似

乖孫好得意

泰文嗰陣可以好好欣賞兩個美貌

兩個人講泰文好得意

教主好瘦

啊講英文好qqqqq

今日都好好町

英文呀

講得好好聽！！！

thank u for ur time

於一大大！！！喺連登見到噗浪嘅教友同喺噗浪見到連登嘅巴絲有種他鄉遇故知嘅感覺

machida無扣頸紐

又吹奏教主

哎呀！赤楚讚町田靚仔 唔敢望住佢講

赤楚一早覺得町田靚仔

記住哂奶筷子即與睥三分鐘

逆壁咚

係呀！赤楚好攻 如果有收錄就好了

對視之後赤楚又頂脷

想做畀町田射死既角色

町田boss真係幾正

又讚

mc好順就轉咗channel

下
問完喇？
Ig同12集呢

Offfshot

希望有新off shot相睇

想睇手機入面張相

呢張

miss咗赤楚話點解擺呡個pose

因為同個花字夾返咁

赤楚幼稚園係鬰金香組

多謝

屋企得兩個人町田可以隨意做野睇赤楚反應

總集篇

赤楚頂唔住了

讀心game要閃盲了

係

屌我load唔到

321

屌就完先睇唔到

送花呀呀呀

完了

散場

唔捨得

赤楚比町田簡嗰堆scene尷尬到要撥涼
畀翻枝筆佢報仇

一個型一個可愛

咁快畫咗summary好勁

教主真係Po左IG啦，但係都係社交距離果張

越企越開

頂你
同司儀就咁近

終於有時間追post好羨慕啊
就算有社交距離都好cute
佢哋兩個真係好撚cute啊

想睇私密照

Eijikeita

有段咁嘅往事
劇組真係黐線㗎

日文廢睇唔明...有無好心人簡單解吓

黑澤的妄想真厲害呢…關於cosplay bartender, 當時還沒想好特別編的名字，沒有把內容交給劇組，我也不知道服裝的詳細，所以恐怕是一個偶然。我只能認為，是黑澤想看安達穿bow tie(概念)的願望，都傳達給雙方了。 (別突然說些可怕的話)
p.s.渣翻 可能有錯

thx 翻譯
我見到特別篇果陣以為劇組係睇到特別篇照拍返
原來只係巧合
大宇宙嘅意志！

劇組對角色的理解好透徹

只係最尾係利工民....

thx偶絲

感謝偶然絲翻譯

今日番緊工睇唔到既我 而家好傷心

赤楚真係好鍾意拍臉，安達畀前輩話佢含春樣之後用手調整面部表情都係自己既動作

因為今日個event而寫左篇黑道x警察

小弟文筆唔好 請多多包容

多謝
雖然我連登名叫義勇 但係我冇丁㗎
如果我諗到就努力寫

好可惡，呢個account都放咗好多出嚟

想像到佢答問題認真講鳩嘢個樣

再獻下醜先

其實仲有高中AU黑安

請多指教

冇上黎一陣姐就又爆post

呢位都好犀利
由2月12日公佈詳情開始就紀錄
今日event的都記錄得好豐富

小野塚個改善list比左赤楚未

收到喇多謝安達茶大大 今晚慢慢町

洋酒堂個罐頭係2018年3月1號生產
一定係咁啱啦

辛苦曬你啦茶絲

蘋果又報

蘋果小編係 真。教友

見到赤楚衞二個生日巴士站廣告

留名我都想要

今次唔係我地整町田個次係連登巴絲籌備
赤楚呢個係另外有啲粉絲整

微博直播生日
明明中國禁播bl
間公司諗乜架

有無人知今次擺幾耐，要睇睇幾時有機會打卡

無記錯好似到3月11號

芝麻實有人會錄低既
但嬲鳩左所以唔會睇

Thx 絲打

我

點

旺町旺財三洋啓太

RPS文

好可愛隻眼好水汪汪

仲有乖孫紅都面曬，紅粉緋緋咁

佢可摸以長期都keep住呢個頭

雖然話就話rps坑底但文既話都未完全接受到

又要準備爆po的節奏

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 51

依家先發現im the prince會發光

Push